點解走塑L咁多on9

數都走 你話呢